連登下下散播負能量，陳雲就完全唔同，睇完佢講野有番心機抗爭

仲要佢有時啲橋係work,睇完個人都開心啲知道下一步點做

陳雲？不了。

黃之鋒？不了

當人們接觸到新的常識系統時，總是更傾向於固守自己的常識系統，而將那些不遵循自己常識系統行事的人視為不可理喻的，甚至敵意地將他們理解為「非我族類」。

你都唔係新會員啦
連登高登一直都係咁